齋Sir踢爆 : 邪惡本土派收錢受指示要抺黑小麗老師，行為法西斯！

齋Sir直指仇狗仇思達